慳到儲咗百幾萬現金，都唔知做乜好，慳住黎儲又儲得慢，開始諗下唔慳錢買下野

屌 買下車啦 買下玩具啦 買下衫同鞋 好過
話唔定下年就死
平時慳埋慳埋一杯珍奶都唔敢飲都唔知慳黎做乜9

綜合龔成老師每日不分年齡/月入/資產/背景嘅推介，我幫老師答：

1. 年輕人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

2. 失業人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

3. 退休人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

4.破產人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

最後，輸曬之後，記得報名上我投資班啊，嘿嘿！

用咗嘅錢先係你嘅錢，買野又好，投資又好，就咁擺d錢係度係最蠢，生活上亦都無謂慳果幾蚊幾毫，食好dd啦，今日唔知聽日事

儲咁多唔用放落棺材咩

本來好慳
呢2/3年突然都係咁諗,
結果就SIDE左好多錢

買樓

根據廢老講分散投資係弱智

巴菲特：分散投資隻是因為無知，不要信投資類教科書上的東西

廢老
龔成

百幾萬現金 我諗2000萬身家既人都未必有100萬現金

如果唔買樓都幾好駛
買車 買架10-20萬算
開返關去旅行 一年去三次
睇下鐘唔鐘意錶 買返隻勞

有啦， 你入過premier, citigold, 唔會願意落返大笪地

資產就得啦 駛咩要現金

100萬唔多啦， 買股票都要留3成現金啦

俾十萬我

ALL IN BTC

買股票

百零萬港紙現金而家係香港真係唔做得啲咩

有乜所謂呀，施主放下執著，唔好自視過高啦！

有咩必要留咁多現金 抄底可孖 緊急用錢有信用卡 仲要個portfolio越大 真係要用到既現金佔總資產亦會下降 1萬有3千現金係ok 100萬有30萬現金勉強接受 1000萬有300萬現金真係浪費時間 特別係中產

[member]你月入過到壓測的話，得百幾萬都買到自住樓既
/member]

人生在世,你慳到舊錢又有咩用,做d 野令自己開心,例如買下衫褲🤪

覺得點？
繼續洗定慳？

買儲蓄保險啦，幫你策劃人生